[行動] 元旦民陣大遊行，新一年打響頭炮

#1Jan #民陣 #元旦 #遊行

毋忘承諾，並肩同行
【民陣元旦大遊行】
日期：2020年1月1日 （三）
時間：14:00
路線：維園中央草坪 至 遮打道行人專用區
🌟不反對通知書申請中

Link:

Push

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

推

光復香港

Tui

新一年

推

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

仲未有不反對通知書，黑警想拖幾耐

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

推推推推推

行

up

push

推推推

Pish

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

推

--------
香港獨立 唯一出路

721 831 101 1111

如果今次1.1仲少過上次12.8，以後唔再用假日時間出

pishhh

行動po 推

pudh